有個傻仔係美孚唔見左card holder

係荔枝角公園行去美孚地鐵站段路唔見左
入面有身份証 提款卡 收據 廢老8達通
全黑 右下有曼城logo
無錢啦已經仲要唔見張卡
有無巴打住附近可能有遇到

1/1

7/9機場更新 求求大家

推阿好窮比唔起錢拎過新既

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

今日交收ok？

幫你推
希望搵得番

Ok

樓主用廢老8達通?

窮阿咪踢爆啦

樓主有冇番去現場搵過?

幫手搵下

好啦
希望你搵到啦

我番緊工出唔到去

Push

奴性

唔好講 唔見左都好麻煩

推

報失d card先

推推推推推推推

入面無信用卡

推推推

搵番了 有人汁到打左比我